得罪講句，呢幾年如果確立唔到公民社會，邊緣化政府角色，我地大家都係等死

個政府用緊公權力迫害全數香港人
你唔服從政府
會將你喺建制體系清除
香港人唯一出路
就係盡量邊緣化政府角色
佢要清除由得佢清
公民社會要仲蓬勃同好景

你地記唔記得
今年年初佢話有黃色野唔擺得維園花市
結果香港人自己搞，串連幾個地方，區區都有公民花市，成績仲好過佢嗰個

另外由市民發起天殘地缺嘅公投
2日61萬人參加
由政府用公權力完善配套威迫利誘嘅檢測
14日得百幾萬人參加

個垃圾政府其實逐漸被邊緣化
我地要齊心送佢一程，例如

影視娛樂電視:
佢D大外宣野冇人睇
幻愛仲多人睇
邊個傳媒染紅，就離棄佢
睇蘋果9點半新聞
呢個時代電視都冇人睇
要杯葛佢話咁易
唔俾森爺做頭條新聞?
佢youtube+Patreon仲多人睇呀

教育:
邊個話學歷史要喺學校學?
之前好似話有手足編緊歷史書，而家上網學一樣得
黃老師冇公職點算?
呢個時代D學生都係上堂訓覺，放學補習
全香港最出名教中文嗰條友叫欣師呀
搞Patreon都可以月入幾皮以上

外交:
政府自己都話香港示威者見到啲自己都見唔到嘅人
我地國際線手足做外交做得好撚出色
加上外國傾向支持我地

衣食住行:
黎緊有健康碼
政府一定想用社會限制邊緣我地
我地睇下可唔可以用返公民社會力量邊緣化返佢個健康碼

政治/黃絲議題:
而家D野開始有公民感覺喇
民生野有黃色代議士
中型議題有民調
大型議題有共投
全部都唔使靠政府架

唔撚識政治呀屌打得唔多
但我覺得要突破政府用公權力玩9我地
我地一定要俾心機確立公民社會，杯葛兼邊緣化政府

咁具體有咩可以做呀
10月10慶祝活動係由市民自發搞，煲大佢

10月1國殤冇人理，10月10公民活動普世歡騰氣氛熱鬧
又威一次架喇

仲有德國聯署簽左未
每人簽2次啦屌
公民發起嘅行動
5萬人次都冇
點搞呀

推推推

嗯

自推

善心打破零回覆

再推

推

認同

up

幫你推

認同請幫推
好人一生平安

有d野你永遠邊緣化唔倒政府
我剩係講佢今次教師牌單野 佢除你牌就除左
你個老師已經無得教 你d人可唔可以齊心到ok
咁大家一齊唔好教 好可惜 香港人係唔得
依d野你已經邊緣化唔倒政府

香港有資本有能力搞呢樣野
而呢樣野先係香港運動既大後盾

我人意見

盡量用本土或鐘意香港名稱行事

黃圈個名真係比對面釘死左

當然唔反對人用，但想真心擴大經濟圈

係需要更多人參與

幫推
要持之以恆 將抗爭融入生活

邊緣化政府唔係一件非黑即白嘅事情
而家當然未做到全面
但仍要盡量做
點解D老師唔肯一齊罷教
因為冇普及公民教育
全部老師俾政府揸住春袋

但大家努力做
盡量做
公民社會如果可以同政府分庭抗禮
就有更多人肯一齊杯葛政府

德國聯署 200萬人要5萬都冇

同意，故推

香港人有錢有技術有智慧
大家都有呢個意識
齊心就事成

你睇抗疫同買賣口罩
最初邊個聽政府指引同用佢D阿婆罩

講左好多次 由上年起計如果三年內制衡唔到政權 我地係唔會有十年時間去做其他野

係
總之大家知咩料
一齊推動公民社會

最初由一班有理念嘅人撐起
到有質素有資料
中立撚同藍撚自然都會過埋黎
到時就公民大政府小

同意

諗得太遠
現實第一步齊心都未做到

講得咁好聽，一個國安法就收曬皮啦

成日吹到全民勇武全民罷工

全民簽名都做唔到

但我地做到全民屌政府屌完好爽

人一多就冇絕對嘅齊心
只有獨裁可以迫令全部人行同一方向
但我地而家都算相對上團結一齊行架喇

幾時收左呀？
睇過

黃圈好重要
凡事都要低門檻入手點
反政府又好，否決公權力又好
食黃店俾咗一個途徑大家去入門抗爭
總唔可以要求啲人一嚟就上街做勇武
俾新手有個方法參與抗爭、裝備反抗意識係好重要

已經唔計有啲人一簽幾

agger

仲有推動香港本土文化

Pish

今日新彊, 明日香港

起初，政府抓教育界的時候，
我沉默了，因為我不是教育界。

當他們抓社工界的時候，
我沉默了，因為我不是社工界。

當他們抓醫護界的時候，
我沉默了，因為我不是醫護界。

確立唔到公民社會, 香港所有界別被打壓, 被大陸人空降掌權只係遲早既事

金融界已經俾大陸人入侵
慢慢各行各業
所有公職
都會俾支持對家意識形態嘅人攞哂

公民社會係我哋唯一出路

好撚認同
一定要架空佢
人係求生活 所以目標係令自己生活每部份都盡力脫離魔爪
佢冇野可以做到
只會立更多既惡法去合理化侵略
同埋滲透膠化所有營運得好地地既公民社會 （就好似連登咁）

用錯左不推文
推！

仲有醫生律師會計師餐廳司機都要攞牌，學校就直頭係津貼。
我哋唔似政府有稅收，如果要建立屬於我哋嘅認證制度要自己出錢出力。

岩

單係泛民本土已經有爭執，仲屌緊泛民留任.大家唔尊重大家
公民活動上大家口頭傾無問題，去到管理執行肯定又打架

冇錯
精神
凝聚力！

推呀！

要做既唔係係個體制入面抗爭，而係努力邊緣化佢地手持既武器（教師牌）先有用，同立法會議席一樣

困難但都希望逐漸做
記者有記協
有啲專業團體都係自己整協會去認證
唔係由政府認
好似心理學家，香港心理學會唔係政府組織
所以唔係冇得做

人人努力做 行多一步 尤其有能力有修養良知的人

冇錯！

push

原全同意，真香港人資本

推也

係
唔係喺體制打爭
而係逐漸形成新體制
邊緣化舊體制

唉 d人覺醒一半未覺醒得哂
都係現實黎
唯有盡做

仲公民社會
我地連原本僅餘既自由都無埋喇....

黎緊所有創作行業都會死晒

輸了...

波蘭上世紀係靠教會同團結工會嘅力量去統合資源；一戰之前係靠地主貴族辦學教波蘭語言同公家學校抗衡。
我唔係話冇得做，但個重點係資源同埋資源分配。我睇唔到香港人會對邊個組織效忠交錢。香港人嘅問題係試食唔買，提倡呢件事嘅好處就一定要講埋成本，你先會得到真正民意。齋講好處唔講成本，你就會得到一大堆唔肯付出但要收穫嘅Fred rider。

PUSH

連登知名認輸撚
仲有人未認得你咩

tui

Push

呢個都係公會面對緊嘅問題
好似入咗會冇乜好處得政治責任
但如果慢慢建立到就業機會、行內培訓嗰啲配套
公會就會慢慢壯大
例如黃圈要搵會計
應該去黃會計工會認證嘅
咁就有得搞落去

財爺益街坊...低風險..iBond 債券.......
賺硬2厘回報.....

又應否杯割~?!?!
"我有得賺都唔同你買啦~!"

以家做唔到公民社會，不過可以強化黃色經濟圈，做公民社會底子

要學下東歐,點喺極權下繼續反抗

agger
push

現實就係職工盟教協呢啲半個世紀以來不作為
而家責留子孫 自己就等退休
你所講嘅當然要做 但要快 到有一日工會都非法 想組就太遲

自己開學習班再申請唔返學
自教
推小班教學

Bump

邊個話冇牌就唔教得人

從來都冇真正既齊心
連毛澤東都做唔到

人力財力成本都好高
不過都照推

香港佔太多數既就係 被動型既得利益者

大部份都:
做就唔會挺身而出
等住搶領人地爭取既成果
食人血饅頭

莫講話叫佢地企出嚟
連網上屌鳩政府屌鳩啲一毛都唔會做

依班佔大多數 被動型既得利益者 如果唔醒覺
香港基本上已經玩撚完

你見到被告暴動罪既義士
有幾多比例係所謂既「專業」人士 ?
有就一定有, 但比例一定係少數嗰堆

依班中產 就係 被動型既得利益者

非常好

其實又唔使講到咁死嘅, 好多人都以為雨革後香港人會變晒港豬, 但事實又唔係喎!

pushhhhh

理論上可行，但要交學費。
教材可以印嘅，但老師要開飯。除返開，一間學校百幾人，十個老師當佢3萬蚊糧，咁每個學生就每月兩千幾，半年萬幾。

其實公民社會不嬲係到
問題係大家要有一致行動先得
單單香港人嗰種日日叫春，享受失敗主義同內鬥，有個公民社會都寸步難行

啲大型補習社嗰啲老師搵得多過呢個數好多

樓主 , 我同你嘅諗法一樣！香港宜家除咗政治抗爭之外，社會亦都要盡可能擺脫由政府或由藍營控制嘅一切東西！

可唔可以搵你傾吓點樣加強香港嘅公民社會等等嘅事情。

我TG: journal_KCL

補習社都要同政府攞牌

德意志省就算數啦
肥婆一日唔落咗台一日都唔使諗

除非係經濟活動上嘅全面融合，ie老師可以用優惠價錢食嘢、租宿舍同出行（交通），咁佢哋就可以攞低人工但仍有生活保障。而提供上述優惠嘅人自然可以優惠咁送仔女讀書。

最後佢唔理一件事
我哋自己簽唔足
就即係根本冇盡力

我推

你可以 無錢炸麻或者d人貼錢比佢

其實有朋友想搞商會

朋友其實都係有經驗財經界人士

見盡建制同舊一輩點樣營商

其實黃圈好多營商能力真係一般

需要共同學習同進步

商會可以免年費

首先每星期舉辦酒會，交流會

分享做生意經驗，識人，搵機會

限聚令下可以先4人一組

太黃既商會名稱好難成事

所以最好係做本土及中小企商會

簽撚到跳樓都未夠數
我簽左第四次

如果搞得成梗係好啦
就連黃大企蘋果營商能力都一般般
有個環境交流傳承心得點都好

係呀，但唔知點解大家仲係佢定既規矩玩之嘛，多得選完區會羅，泛民又收割民意羅

有理
推

推
呢個真係要

要比大家知道

港共政府「加持」過就會更加搵到錢

咁先可以令政府嘅認受性減到最低

希望各位think our of the box
唔好拘泥於「牌照」呢樣野
多啲支持返同路人

大把私補無牌啦

借位一推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

暫時諗到可能有幾個問題要解決

- 被釘牌既黃醫生 / 醫護

醫生醫人要設備同物資，有冇方法可以支援哩類超高operation cost既職業？

- 保全

驚察既裝備統一由政府用外交權購置，如果我地成立公民警察，設備購買同運輸問題可以點解決？

- 基建

基本上成個香港都係由同政府有關嘅人建設，我地要係到生活就一定會某程度上用到佢地嘅建設，如果佢地係哩方面ban我地（健康碼），除咗移民，有冇方法可以解決社會基建嘅依賴？

推，杯葛然後支持同路人

可惜之前浪費左太多人力所謂裝修
唔係既最初走街坊自衛隊代替popo都好有價值

支持

出面啲人都仲係 呀sir madam
處長 特首 呀爺 咁叫
你都係早啲瞓啦

最好係全世界制裁個政府
但係唔制裁示威者

推正經嘢

自行成立保安部隊

香港冇㗎啦

少有嘅建設性討論PO
個人覺得嚟硬已經唔Work﹑付出回報不成正比
讚成應該逐步邊緣化政府同親中力量
黃圈撇除有部分團體內鬥之外其實幾有成效
至少唔少人已經會自動波優先考慮黃店﹑非中國製產品
亦都由消費習慣入手慢慢將個市場傾斜向我地呢邊
所以其他方面相信我地每人做多幾步都會有成效見到

pish

反對簽兩次, 叫多個frd仲好la

sorry唔小心負評咗 推

1010見報

四人以上嘅補習好似要攞牌

Pish and tui

就係要依d!

個老師用呢個身份開補習社可能仲賺

睇完成篇野
覺得好撚老尷

留名睇藍店pr屌人黃圈經濟唔係抗爭

我要返工 我要供樓 唔好搞甘多

攬炒 禁連登

香港有咩文化

仲有啲野心家喺度鬥紅，搞到文革咁，想從中奪權獲利

音樂 藝術 時裝等等都百花齊放緊 你無去了解姐

好

K-pop, Xiqu Centre , 韓風打扮 我就知😆

見識淺薄唔洗周圍同人講既

最大問題係冇武力，呢個政府可以完全冇底線。
只要你有威脅性，佢就會出動popo.

好簡單你話攪年宵市場，佢可以唔批熟食牌，唔俾地方你攪。

你要強行攪就會出食環。食環管唔到你就出popo
連popo都攪唔到 就出解放軍。

你始終有一日要面對popo同老解。

佢而家唔出popo係因為你唔夠威脅性。

佢之前照俾你地攪係因為佢地唔在意同埋威脅性低

你要反抗食環 可以推推撞撞
你要反抗popo國安，可以刀槍
但去到解放軍？香港人可以點 ？

輕輕一推！

Popo 3萬戰力
解放軍 廣州軍區 25萬戰力

人地藍絲笑係好撚有理
係香港攪反抗 係輸尻硬。
除非玩海外

大陸人係唔撚介意踏平香港去解決所有有威脅性既分離組織。

如果香港人係有guts 去反抗
香港就會正式變新疆，就係香港人唔夠膽反抗先會仲有虛假和平。

香港攪反抗衰在唔齊心
1-200萬人
一齊做樣野
哪怕係廢野
都好有殺傷力
但就係唔得
得幾百幾千人
咪唔驚你

俾你香港攪幾多文化軟實力都冇用，支共會拎哂香港人既credit當自己文化。

香港人係齊心反抗，支共就會立即出解放軍鎮壓變集中營。

到最後都會收皮，沒有虛假和平會變屠殺。

與政府割席，香港靠香港人撐起

粵語已經係最大本土文化

pish

10月10號落佢面

政府仲有七八千億，仲可以為所欲為多幾年。香港人要做嘅，係走人，走資，焦土。

真心講
樓主喺波台友嚟講算高質
論高質程度僅次呀蓋同n賓

而家其實係咪行緊呢條路？
老實講，好耐無理過香港政府做乜9

肯唔肯交兩份稅？
成立另一個臨時政府

之前兩次高潮有人岀黎讀臨時政府宣言都俾泛民捉鬼

有意思
推！

攬炒巴，聰聰，袁爸讀又唔同

人地有mandated

啲人走緊啦喎

true

走是最好

係，dissociate with個政府好過不斷求人地應承你的願望，講真你都知佢賤格點解仲會期望個垃圾政府會幫你

黃色經濟圈最終型態就係建立黃色社會，達致架空政府角色

有班契弟話唔信法治就冇野好信
點睇

法治有啲難搞，但唔係法理問題主要係人地有炮你無

硬攻唔得住架啦軟攻先啦

推呀推讓這post推

趕唔切
時間上已經唔容許

幫推

推！
網上教材嘅概念好好
由外國爸打制作up上youtube
被人report嘅變private又得整粒seed又得

Tui

茶餐廳隔板。

如果連登係反映到現實
咁大家今時今日係俾共產黨同美心殘害
他日就係俾販民主派同龍門殘害

所以中國咪邊緣化公民社會囉

其實4個字講完: 影子政府

歷史名字:Tennis Court Oath

健康碼我覺得係國際線一部分
說服外國比香港旅遊簽證

認同樓主
推

我相信到時候有健康碼
先比你搭車入商場街市甚至進出住既地方
呢方邊你無得拆

不嬲都咁覺得
事實就係仲有一大班人日日聽林鄭聽政府講野
個個都好留意好關心 日日聽記者會
明知聽完d廢話又嬲
嬲完又繼續附和佢既規則
非緊急既政府工又係一大班人搶住做

推呢個

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

個idea咁好都冇人推

推

意識仍然重要

大家努力呀

入來 幫手推下

入來幫手推入

所以野都係一步一步來
26個英文字
寫句子
作文
寫小說

你咁講 有少少認同 幫推

入返來推

幫手入返來推

公民社會可否抵抗到極權政府？
未試過唔敢講，但有兩手準備好啲，唔好抱假希望。

推！

小學睇電視定喺yt睇片知公民責任，中學通識都有教

方向正確推